[八字解疑難] 歡迎提問 2019 第四季 大雪

回覆你嘅問題 例如大運 愛情姻緣 工作前途 健康 或 其他

用你八字幫你解答

一人一個問題
提供性別及
西歷出生年 月 日 時(最好有)
喺外地出世就用返當地時間即可

或者直接 TG @ JStatistican

希望提供多份參考 俾大家作出合適自己決定

想問感情，同前度有冇機會一齊返？
女 1997年10月12日 7:45 am 岀世 感謝！

問題眾多 請耐心等待 明天一定回覆

感謝大師

目前有桃花運行 人緣感情有助力
但2019 2020皆非你桃花年 亦冇流年桃花星
平平淡淡 如單身 發展新感情機會不大呀

雖然目前有桃花運行 但今年非你桃花年 亦冇流年桃花星 仲刑夫妻宮 感情事 是非 煩惱又解決不了

冇助力利你修補 得個拖拉冇結果為多喎

Tg咗巴打 唔該巴打
順便推推po

桃花運要27歲後先有喎
咁你想唔想行前先得咖 你想就行前 望後把鬼咩
今年又係姻緣年 桃花年 人緣感情有助力 仲易遇上可長久發展對象 或有結婚機會 仲有個幾兩個月 可以把握機會 多外出交朋結友

收到廿幾個 今日又見客嚟 真係未覆得切
頂唔順 明日一定每個覆😵😵 你等我

27歲⋯⋯聽完個心涼咗

慢慢唔急

想問姻緣
男 1998年5月3號 0005 岀世
唔該晒

1993年7月28日 午時 想問愛情 thanks!

唔該你！

桃花運 唔一定好有用 都要睇有冇其他因素影響

現實中 有桃花運行 但有其他影響嘅 一樣可以係三日小嘈 一月一大嘈 只係又冇完全分開咁咋嘛 同你感情有幾順暢 唔係單一完全關係嚟

大師，你講嘢駛唔駛咁準，太準要掌嘴

已經覆咗十幾個 但又嚟十幾個 希望已經覆到你啦 今晚希望覆得哂
我跟問嘅時間先後去覆嘅

2019犯太歲 多煩惱事影響心情 易有感情變化
單身者最為有利 只能變有拖拍
雖然今年非你桃花年 尚好有流年桃花星
人緣感情有助力 易發展出新感情
如單身 尚有近2個月時間 多外出交朋結友 增加自己機會

如果2021有流年桃花星 加上犯太歲影響 算有機會

睇錯咗
依家有對象 就睇對家喇 或者人哋有呢

正值交界轉運 凡事混亂不定 感情易有變化
單身者最為有利 只能變有拖拍
目前有桃花運行 人緣感情有助力
但今年非你桃花年 流年桃花星 亦主要利人緣
發展新感情機會不大 識住朋友等等先

請問 性別 係？

唔該大師

客氣 客氣
祝你感情順利

如果有興趣可以搵我做個人生詳批
詳情直接telegram查詢

今晚覆到呢度先
Tg 仲有30個以上 明日回覆 請耐心等等

我一定親自回覆每一個

tg問左
幫手推啊

回咗了 支持巴打 加油

唔該曬

Update

Tg 應該得2-3 個完全未答
其他都覆哂

呢度各位 等等先 今日晏啲會覆

Tg 搵左樓主 幾好

幫推 多謝回覆

1994年11月12日 20:45 男
有艷遇但快來快去 想知何時有正緣
另外想請教一下 三年後伏吟日柱會有何事發生

正值交界轉運 凡事混亂不定 加上2019犯太歲 多煩惱事影響心情 感情亦易有變化 單身者最為有利 只能變有拖拍
而你今年有流年桃花星 人緣感情有助力 易發展出新感情 如單身 仲有近2個月時間 多外出交朋結友 增加自己機會啦

正值交界轉運 凡事混亂不定 2019又沖太歲 感情易有變化
雖然係有桃花運 人緣感情有助 但變化影響力更大 流年又非你桃花年 亦冇流年桃花星 平平淡淡 復合冇助力

今後亦要好好帶眼識人 往後長久時間 大運都影響你感情發展

我從來都唔想自己準 因為以前係用嚟催吉避凶
睇親都係搵衰事大事化少 逢凶化吉
所以講親出口都係衰 但中咗我又心噏
啲客一路聽 一路喊 乜衰事都出齊

但我冇辦法 因為我出現就係要講定你知 同 點處理

可惜P牌冇得推樓

2018及2019為你姻緣年 人緣感情有助力 易遇上可長久發展對象 或 有結婚機會 2019又沖太歲 感情多有變化 單身者最為有利 只能變有拖拍 雖然流年桃花星只利人緣為主 但如單身 多外出交朋結友 增加自己機會 仲有近2個月時間呀

客氣
祝你感情順利

如果有興趣可以搵我做個人生詳批
詳情直接telegram查詢

人哋或者有桃花 又選擇到你 但唔到你控制

希望已經答咗你啦 今日下午4點後Tg 未覆
大家等等先

多謝支持呀

都多謝你先啦

祝你感情順利

如果有興趣可以搵我做個人生詳批
詳情直接telegram查詢

謝謝大師 帶眼識人果句好中
但想知大運係例如咩？

目前有桃花運行 人緣感情有助 2019沖太歲 易有感情變化 單身者最為有利 只能變有拖拍 可惜今年非你桃花年 又冇流年桃花星 平平淡淡 發展新感情機會不大呀 如單身 識住朋友 睇吓做唔做到人哋嘅桃花啦

大師好中 我真係行緊桃花運
唔該曬大師

目前3年流年利你事業發展 今年可能都仲有多少影響 但明年應該會順暢
雖然都係同以往一樣做事機會多 責任大 吃力不討好
但總叫比往幾年得著多 如要轉工 加人工 都可以 流年 時間上都合適嘅

多謝支持

目前3年啫係邊幾年 唔該晒

2-3月個人易懶呀 你要好好喺依家12-1月努力啲準備先得呀

正值交界轉運 凡事混亂不定 感情易有變化
但2019非你桃花年 平平淡淡 叫有流年桃花星 利人緣 有利和已相識人發展 算有啲助力復合

不過成功與否係兩個人選擇 希望你得到想要結果

2019係你桃花年呀 人緣感情有助力 易遇上有意長久發展對象呀 你有心發展嘅未正到

伏吟 感情不定 多是非 (一個問題咋 有關感情嘅影響就呢啲)

大運 每十年會轉嘅 可以關好多嘢事
一般人話 有冇好運行 就係講大運

唔好客氣

祝你感情順利

如果有興趣可以搵我做個人生詳批
詳情直接telegram查詢

2019-21

Update Tg 今日下午先有時間回覆
大家等等

唔該巴打，
會唔會有突發事件令我畢唔到業？
定係我推遲個考核會有利？

已tg咗大師啦

我有心但係佢唔 show 我
反而相士話三年後感情會穩定落黎

女
2000年11月1日 凌晨3:05 愛情姻緣

唔該哂大師

目前有桃花運行 人緣感情有助 今年又有流年桃花星 人 易發展出新感情
如單身 仲有近2個月 多外出交朋結友 增加自己機會啦

你個命就唔似 係1月可能有啲小病痛
但社會 唯一2月 希望冇大事發生 影響你考唔到啦

咁再識其他囉 反正仲有時間
到時你話返我知囉

正值交界轉運 凡事混亂不定 感情易有變化
單身者最為有利 只能變有拖拍
而2018及19 為你姻緣年 2019又為你桃花年 仲有流年桃花星 人緣感情有助力 易遇上可長久發展對象 或 有結婚機會 機會處處呀
如單身 仲有近2個月 多外出交朋結友 增加自己機會啦

唔該大師
真係好準，一月份預約左剝智慧齒
應該都算小病痛
依個考核幾重要，所以有d緊張

唔好客氣 原來要剝牙

祝你考試順利 加油呀

如果有興趣可以搵我做個人生詳批
詳情直接telegram查詢

Update
所有TG 都覆哂

收嘢喇喂

唔該大師
你既意思係咪啫係如果完左2019年都冇拖拍 咁2020年就冇乜機架喇
雖然唔係好明咩叫流年桃花星 但呢兩年好似真係多左桃花花 大師勁呀

又唔可以講完全冇機嘅 機會冇咁大
流年桃花星 同 桃花年有啲類近咁嘢啦

唔該曬你啊 大師

想問姻緣 女 1999年3月24 2035出世 thx!!

一個問題呀 你要知邊樣？

一個問題 想知邊樣呢？

目前有桃花運行 但明年先係你姻緣年 桃花年 人緣感情有助力 易遇上可長久發展對象 或 有結婚機會
如單身 明年多外出交朋結友 增加自己機會

但注意 未來一段長久時間 大運不利感情發展 意見不合 爭吵少不了 嚴重易見離異 小心處理

目前有桃花運行 2019又為你桃花年 人緣感情有助力 易遇上有意長久發展對象
如單身 尚有近2個月時間 多外出交朋結友 增加自己機會

桃花 謝謝

感謝大師😍😍

正值交界轉運 凡事混亂不定 覺得樣樣唔順好正常
感情易有變化 單身者最為有利 只能變有拖拍
但2019非你桃花年 又冇流年桃花星 平平淡淡
發展新感情機會不大
唯有多外出交朋結友 睇吓做唔做到人哋嘅桃花啦 即係人哋主導做選擇

準
第一句講中我依家心聲

性別係？

桃花年易有有意長久發展對象 不過係咪你心中嗰個 你直接問佢啦 我代唔到佢答咖

呢個情況都普遍 人人都會經歷 而且會維持一啲時間

巴打詳算 幾錢幾耐

男 唔該哂

如果有興趣可以搵我做個人生詳批
詳情直接telegram查詢

2019沖太歲 凡事混亂不定 感情易有變化
單身者最為有利 只能變有拖拍 經驗上有時變化可以31歲先出現
而2018及2019皆為你姻緣年 人緣感情有助力 易遇上可長及發展對象 或 有結婚機會
如單身 仲有近2個月時間 多外出交朋結友 增加自己機會

目前有桃花運行 2019又為你桃花年 人緣感情有助力 易遇上有意長久發展對象
如單身 尚有近2個月時間 多外出交朋結友 增加自己機會啦

目前有桃花運行 而2019年你有流年桃花星 人緣感情有助力 易發展出新感情 如單身 尚有近2個月時間 多外出交朋結友 增加自己機會

2019非你桃花年 亦冇流年桃花星 平平淡淡
如單身 發展新感情機會不大
唯有識住朋友 等明年啦

機會嚟喇！ 飛雲

Update 有廿幾個TG 聽日再覆